維園草地唔夠人警察唔開路呀

說好的8.18？

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報員

維園草地等你 快啲出門口

先入維園塞爆，再開路去灣仔，金鐘，變相遊行

快啲去草地呀！

入唔到去

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組